[推爆 - 727元朗重點論述]【平黑抗暴，重整秩序。光復香港，時代革命】

先講結論:
口號用【平黑抗暴，重整秩序。光復香港，時代革命】，理念上可以貫穿6月9日到今日的所有主線
夢遊行動上前線要做咩我唔會阻撓，玩核彈亦絕不割蓆。但以兄弟姐妹不受傷為前題下，大力宣傳黑幫的生意
最後如果可以，中午12點要開始行動，6點左右走。

論述:
借人ACC開POST
6月9日以來香港人一再受壓，五大訴求一樣都無，7月21日出動到黑幫治港(我就係講緊你，Mon Post 警犬)，製作白色恐怖，真正人神共憤。呢兩日的元朗死城真係我地認識的香港?五大訴求香港人絕不妥協，白色恐怖永不屈服，故此對元朗行動我有以下建議:

口號拆解:
【平黑】 - 我地用要用行動話比元朗黑幫知,香港人係唔會怕你，你當日龜縮認契弟就可能只係祠堂變連儂堂，無甚實際損失，亂來的話何妖就係借鏡。至於先人面子呢，你班人一早丟曬架啦。讀書少唔係做狗的藉口，四隻腳行的狗狗呢好多人鐘意架。

【抗暴】 - 代表721當晚的暴力，同時代表左6月9日以來的制度暴力，議會暴力，仲有黑幫(犬)的暴力。100萬人你當無到，200 萬+1人你唔理，催淚彈放題，橡膠子彈係上環用真人試槍?我地無忘記，也不會屈服。極權政府你還有甚麼手段呀?拿出來呀!香港人係怕悶唔怕嚇!夠POP就用真彈, 戒嚴，老解呀!香港人一定有方法令你輸到貼地!

【重整秩序】- 你估香港人好鐘意個個星期六日全民運動日呀?我地想要一個做事合情合理的政府呀!上環係襲擊，元朗係聚眾，香港人有眼睇架。我地就用呢點 - [重整秩序]取代光復元朗，一來避免比人覺得來尋仇，廢事班鄉黑扮弱者(華人世界傾向同情弱者)，二來可以比人感覺我地係正義之師，如同劉邦的約法三章，搶穩道德高地，出師有名。我地要重整全港秩序，還大家一個正常的香港!由元朗平黑開始。仲可以帶出民間自衛隊的必要，從根本上粉碎黑幫(犬)的認受性。

【光復香港，時代革命】- 7月21日往西環途中呢句口號響徹天際，本身係應該係722頭版，我唔知元朗黑幫係咪收風唔可以比呢件事發生，用恐襲來取代。我地要讓呢句成為728當日的頭版，光復香港的政府，議會，警察(你班仆街而家係黑幫)，新地商場(沙田報串咁過癮?)。今日就由元朗開始!同時讓728的行動先打一支強心針，為成立臨時立法會打基礎。

夢遊行動
前線有絕對自由，是留是走定係做其他都支持，絕不割蓆。
但如果真係頂住頂住，想做出效果而不失光環，有一個提議: 宣傳黑幫的生意，如果因此市容改善，市民會讚好，黑幫(犬)要谷一排，誠哥都要多謝我地搞好佢個靚盤，真.WE CONNECT -

如果黑幫(犬)來守場，咁樣繼守公廁，送罪犯，濫搜捕後，多一個守衛娛樂場所的大特寫

【黑幫14K操控】一條街十幾個妓女 元朗企街狼招拉客極擾民（足本版）

元朗半新樓世宙居民叫苦 附近多企街 老婆被問價 (一時三刻無其他LINK，可以鬧但細力DD OK?)

總結
7月27日我地就要做出香港人的質素打贏光復香港第一戰。

六位天國的的戰友，眼睛受傷的老師，無辜被打的市民，我地會一直代你走下去，在你們的前方守護，不撒不退。

咪能下午四點呀

連村路都睇唔清！！

改中午十二點！！！

下午四點，想我地送頭？

我第一段講明12 點開始，6點要走人

我下次再放大d 字

請參考第一段，建議12點開始，謝謝

sorry 不是你這個post

有個on9 post 話不反對通知書-下午四點！

12點 ！ 必定野餐！ 大家兄弟！

感謝推post

元朗人一定知入夜好不利

推

Push

推到大家睇到

好